[極緊急] 千奇唔好再單拖!!! 要打一齊打 唔好自己一個!好唔好!

上水岩岩有個女仔比人捉了 唔知會點! 行動小隊呀!

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la